唔好膠化場運動

上兩星期既高達
呢幾日既潮文
玩一兩次就夠
玩完就專心繼續抗爭
光復香港時代革命

笑完政務司個page之後成個連登都係改潮文

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

又多左兩三篇